R損左粒墨 好番會唔會冇左

細個試過r損左粒墨 結完焦之後冇左色
但今次r損果粒都幾大粒下 之前脫墨屋企人叫我唔好脫呢粒 好驚人手r甩左粒墨

Marker頂住當先囉

R.I.P.
個粒係生命墨
希望你每日上黎回報

聽聞家燕媽媽之前都R甩左額頭粒墨
而家每次出鏡都要搵化妝師痴一粒上去

有圖

推

我反而r損完仲大粒左

唔會放心 試過幾次 一D都無變到

粒墨係真皮下面 要整走粒墨要成塊肉起
利申：試過

都會有 以前細個唔想要粒墨 係咁r佢r到好深 試過好夠次 都仲係到

我好似R得多大個淺色左

但粒墨原本係凸出黎 而家凹撚左

生返出黎會變淡咗
利申：試過

咁大粒墨咁柒 錯有錯著

家燕姐都未驚你驚mud撚？

笑左

但上面講到咩生命墨 有冇影響

更係有影響啦 生命墨 顧名思義係掌握住生命既命脈
會影響你條命..有無諗過你爸媽無左你會幾咁傷心